Hij zweeg in de zijne ontbijt, kruising zijn armen, en knijpen zijn hemdsmouwen (zijn het idee van comfort binnenin was om zonder jas te zitten), hij knikte naar mij eenmaal, om mijn vraag te stellen.
